(真心一問) 大家喺點擴闊社交?

如果你喺個一星期返六日工
得一日假的中位數薪金打工仔
你地會點認識多d啲人?

係唔係 喺邊度 唔該你分返清"係"同"喺"既分別

1返教會。興趣班。玩交友app.叫雞

樓主轉工la

樓主返咩工